全部人人入嚟

黑狗已從銅鑼灣向金鐘方向進發，睇路！